交加街38號: 所有人都要移民, 走唔到都要走, 唔走就係鬼

證據:
黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

分析: 太空人供仔女去英國都唔比, 要冚家冇收入係英國食麵包先安樂, 以極端言論去分化泛黃

搬石頭張六常，PR 網軍專門發佈 BNO 假消息、分化 BNO 手足 及 國際線，見字勿回，感謝。

證據如下：

====搬石頭張六常 [常駐：校園台]====

POST 1: [時間已證明六常是對的] BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

POST 2: 如果你自問學歷差冇經驗冇錢冇乜體力又想要舒服日子，建議留返香港

POST 3: [勸世2] 英國滿歧視，移民屬不智

P.S. 此人同時擔任分化國際線既工作
攬炒巴 + 重光團隊只係可有可無嘅人，炒作兩條蛋散係冇咩價值

拉

證據如下：

====搬石頭張六常 [常駐：校園台]====

POST 1: [時間已證明六常是對的] BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

分析：用英國資薪水平，阻止人到英國
*事實英國最低工資水平遠高於香港，而且藍白領工種之間工資差距水平極低，尊重不同行業。雖然稅收較香港高，但同時有全民醫療同退休保障，長遠生活成本較香港低
事實: 分享新聞 = 阻止人去英國, 反對多角度思考?

POST 2: 如果你自問學歷差冇經驗冇錢冇乜體力又想要舒服日子，建議留返香港

分析：用英國工作機會攻擊英國，阻止人到英國
*事實現時英國失業率較香港低，因為封城反而帶旺部份行業需求，另外英國疫苗注射效率極高，長遠英國工作機會因為武肺問題消退及脫歐人口流失而大幅提升[/quote]

事實: 冇錢又唔肯做下躝工又要去英國乞食? 乜都係阻止人去英國

POST 3: [勸世2] 英國滿歧視，移民屬不智

分析：用外國人會歧視人攻擊英國，阻止人到英國
*事實英國英國本身已經有大量第一二代移民，甚至國家重要官員唔少都係移民後代
最近英國更有大量協助港人既組織相繼成立：e.g.
事實: 英國確實有歧視問題, 指出問題叫大家心理準備 = 阻止人去英國?

P.S. 此人同時擔任分化國際線既工作
攬炒巴 + 重光團隊只係可有可無嘅人，炒作兩條蛋散係冇咩價值

事實: 即係黃細蛭你認為攬炒巴同重光團隊係大台係咪? 冇大台 = 五毛?

拉

我出埋 post 講留走都係手足，唔需要話兩邊，咁都可以作故仔話我分化

有關 BNO 出現極端分化現象 - 個別 POST / USER 細心分析

反對多角度思考, 長期病患都叫人去英國, 蝗細蛭真係又蝗又蛭, 又蝗蟲又吸血

世柒兄早晨

佢係德國, 12:30 am 未訓教 (都未刷牙)

拉你老母 爛牙狗

納粹德國猶太警察殺自己同胞你條臭閪蚑那賤蛆睇到未

起初，黑警抓港獨的時候，
我沉默了，因為我不是港獨。

當他們抓激進派的時候，
我沉默了，因為我不是激進派。

當他們抓勇武的時候，
我沉默了，因為我不是勇武。

當他們抓和理非的時候，
我沉默了，因為我不是和理非。

最後他們抓了所有黑暴的時候，
社會安定、經濟繁榮、國家強盛。